%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Trigonométrie}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
\end{frame}

\begin{frame}
    Soit $M$ un point du cercle trigonométrique, et $x$ une mesure de l'angle $\left( \vecteur{OI};\vecteur{OM} \right)$.
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Exprimer l'abscisse de $M$ en fonction de $x$.
      \end{enumerate}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Exprimer l'ordonnée de $M$ en fonction de $x$.
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}

  \vspace{\stretch{1}}

  Compléter, en fonction de $\cos t$ et $\sin t$.

  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{1}
        \item $\sin-t=\ldots$
        \item $\cos\left( t+2\pi \right)=\ldots$
        \item $\sin\left( \frac{\pi}{2}-t \right)=\ldots$
        \item $\cos \left( t+\pi \right)=\ldots$
      \end{enumerate}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{1}
        \item $\cos-t=\ldots$
        \item $\sin\left( t+2\pi \right)=\ldots$
        \item $\cos\left( \frac{\pi}{2}-t \right)=\ldots$
        \item $\sin \left( t+\pi \right)=\ldots$
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
